想問而家北潭涌個場爆唔爆？

thanks

可能爆都可能唔爆

你做咩事

行山銀行

北譚涌同麥理浩渡假營都做左隔離營你都夠膽去

我最後都過左去，爆撚到七彩

啲位窄到位仆街

鳩泊都冇，個個都泊埋上駁

楂車咁辛苦為乜？
條路又唔係暢通冇駕駛樂趣
泊車又難俾人抄320

點解唔uber/taxi?

果度不嬲都係見位就攝自由發揮

4驅屈曬機